【緩衝期開拓新戰線】適合各種單兵鍵盤戰士！

其實如果依兩日係備戰時期，

個人淺見係應該發揮鍵盤隊嘅力量
利用fact check 嘅文字&圖

攻陷以下兩個地方：
1. 香討（開account)
2. Facebook 撐警留言

我哋民意一定會慢慢咁流失
所以襯依家都應該令對面唔好過！

～～～～～～～～集思廣益～～～～～～～
簡單步驟：
1. 開相關account(空號都得）

2. 直接複製已Fact check 嘅圖+少量描述文字
-開post /留言都要做
- 選圖必須為有利風向嘅圖（發夢扔磚片就免）
- 愈精簡愈好
- 唔需要花喉舌同廢老急，一擊脫離去下一帖

一來資源文宣組已整好，
二來一擊脫離又唔影響自己心情。

簡單啲講，五毛戰術！！

以其人之道還治其人之身

有建議歡迎提出

認同&有興趣的正評一下

推

有冇已經準備咗圖同片，我要做網軍

推上去

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

呢個page好痴線

幫推
搵多D 中年/ 老年人既片講佢地出黎撐下一代
唔係粗口爛舌果D
打感動!!

痴線既 page 無得救, 可以不理

之前有巴打整咗段黑警暴力合輯

我搵緊，如果有人搵到的話幫手quote 上嚟

香討點回POST
新AC

古人ac又要出動

fb page周圍都有痴撚線comment 仲要係top liked

去BK 推 903 今日堆DJ 讀文
感動下班媽咪

轉自某巴打

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

開定冇壞，
反正係等我地無所事事時攝時間先整

其實唔麻煩的話可以照炸，
刺激吓班廢老心理唔平衡都好

我都比咗好多資訊比相熟嘅台灣model出post(蘋果/now嘅片段）
就算係比佢地用嚟抽水又好，起碼要等外國嘅人都明真實情況
除咗攻略本地，整合事情比唔同國家嘅人睇都好重要

pish

入面成堆 3毛
無謂浪費時間